新會員必讀！高登的由來，以及高登仔如何成為香港最負面的標籤和人？

高登將會成為歷史

高登 = 中華民國
兒登 = 中華人民共和國